「商品大王」 羅傑斯:投資北韓貨幣獲利前景極可觀

「商品大王」 羅傑斯:投資北韓貨幣獲利前景極可觀

2016年8月29日 國際財經

「商品大王」羅傑斯(Jim Rogers)表示，中國和俄羅斯的投資者正蜂擁闖入北韓市場。北韓百廢待興，獲利前景極其可觀。

羅傑斯早前接受Real Vision TV訪問時指出，目前北韓就是「1981年的中國」。正如中國1978年對外開放，北韓也正處在開放的臨界點，此時正是絕佳的投資機會。他稱，「若我們現時投資在北韓貨幣上，未來某天將會變得富裕」。

羅傑斯透露，一家中國集團已開始在北韓投資創建銀行。他本來也想投資這家集團，但他的律師卻稱因法律問題故不能投資。

除了看好北韓以外，羅傑斯目前在津巴布韋也有投資，並且一直尋找機會在哈薩克和盧旺達進行投資。

玩命

同買牛熊證一樣 DOUBLE OR NOTHING

去澳門賭錢一樣

北韓好慘，想開放但要做支那經濟殖民地

都未知傾成點
可能金仔即場槍殺侵侵，你咪血本無歸

其實係, 錢多的話可以搏一鋪, 本小利大, 如果佢真係改革, 話唔定賺幾十倍

當然亦可能輸哂

咩集團咁勇

2016年已經咁諗啦

all in啦仲諗

可能金仔玩野用bitcoin做貨幣呢

鬼唔知咩

投資到先得架

北韓將成為昔日既東莞

韓式服務

我認同 北寒前景好可觀 會係新既世界工廠

已經準備搬倉去悲韓

1變100既機會來了

唔使賣鹹碟 唔使搵萬里
都可以發達喇

MPF 有冇得揀先

改革開放總設計師⋯⋯金仔

如果金仔真係可以玩到北韓有白頭山奇蹟 真係世界級大戰略家

到時可能出新幣